原來神奇女俠拍過華為廣告,是否悲哀?

女神再見

睇黑寡婦好過啦

我原諒左佢

條女瘦過排骨

咁睇唐詩詠

臭雞以後唔睇佢

秒

試吓google 唐詩詠 freestyle？

拍廣告
有錢就有人奶既啦

dc又贏